🇫🇷普巴條黑屌當眾串我地大英祖國🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Its coming home🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

撚狗 just kidding

佢記唔記得自己踢緊英超？

唔知邊條仆街仲助燃
do whatever you want
its your moment

踢英超係賺錢姐，真係對個閪國有歸屬感咩

而加講到國家層面，大聲話英格蘭係垃圾 sowhat

四年後佢仆街

我梗係知為錢 返去俾人屌死 曼聯都冇得踢

有傳巴塞出左價

佢都唔想跟摩狗揾食啦

仲有3年約
400m咪賣

佢講完戴哂頭盔個樣好好笑

抵死啦 班英撚-6咁入4強之後就提早打曬飛機 四圍講呢句 twitter又見到ig又見到 出局就預左比人笑

返英國唔怕比人打?

英格蘭啲球迷平時係咪對佢好差

你望下英超開季時波台咪估到一二

我地祖國係中國

普巴係英超球員 法國拎到冠軍 英國絕對有份

波台

覺得英撚講it's coming home係以為自己會贏，肯定無聽過首歌